#!/bin/bash
# This file was generated via DeepL machine translation from en
# Filename: <lng>/lang.txt - coded in utf-8
# Language variables for cgi pages in the user language
# --------------------------------------------------------------
displaynameINFO="Автозапуск"
descriptionINFO="Выполняет сценарий на внешнем диске (USB / eSATA), когда он подключен к дисковой станции."
LoginRequired="Требуется вход"
PleaseLogin="Пожалуйста, сначала войдите в систему как администратор, прежде чем использовать эту веб-страницу"
settingsTitle="Фактические настройки $app_name:"
logTitleExec="Журнал действий (прикрепление устройства, выполнение сценария и извлечение устройства)"
logTitleDetail="Отладочный журнал действий. Фактический уровень журнала - '$LOGLEVEL'"
settingFingerprint="Выполняемый скрипт с доступом root представляет собой угрозу безопасности, особенно если он настроен с размещением на внешнем хранилище. Выполнение может быть ограничено скриптами, соответствующими ранее зарегистрированной контрольной сумме SHA256.<br>0: Ограничений нет. Ранее зарегистрированные контрольные суммы сохраняются.<br>1: Если есть ранее зарегистрированные контрольные суммы, они удаляются. Первый скрипт с его контрольной суммой регистрируется как разрешенный.<br>2: Все скрипты разрешены и их контрольные суммы регистрируются, если не были зарегистрированы ранее.<br>3: Разрешены только скрипты с ранее зарегистрированными контрольными суммами."
settingSecurityWarning="<span style=\"color:red\"><b>Внимание:</b></span> Сочетание варианта сценария a) (сценарий на внешнем устройстве USB/eSATA) с настройками отпечатков пальцев 0 или 2 может представлять критическую угрозу безопасности: Скрипты с произвольным содержимым на внешнем устройстве хранения выполняются при подключении и имеют доступ ко всему! Подключения устройства может быть достаточно для уничтожения или кражи данных на NAS Synology!"
settingScript="Вариант a: Скрипт расположен в корневом каталоге внешнего устройства хранения и установлен как исполняемый для пользователя 'root'. Дается чистое имя скрипта без пути и слеша.<br> Вариант b: скрипт задается с полным путем и располагается на NAS.<br> В качестве первого параметра (\$1) он получает точку монтирования устройства (например, /volumeUSB1/usbshare/), а в качестве второго (\$2) - раздел устройства (например, usb1p1). Она должна быть исполняемой для 'root'. Для 'root' в DSM 7 используется оболочка 'ash'. Но /bin/ash может быть ссылкой на 'bash' (по крайней мере, на DS220 ). Сценарий запускается с пустым окружением! Поэтому PATH не задается. Вы должны использовать для каждой команды полный путь (например, /bin/echo \"...\", /bin/printf ...). Ваш скрипт может остановиться с кодом выхода 2, если команда не найдена из-за отсутствия пути. В первых строках вашего скрипта вы можете использовать 'unset PATH', чтобы в отладочных запусках скрипта возникали те же условия. Или добавьте строку типа 'PATH=/sbin:/bin:/usr/sbin:/usr/bin:/usr/syno/sbin:/usr/syno/bin:/usr/local/sbin:/usr/local/bin' в начало вашего скрипта."
settingScriptAfter="Если сценарий завершается с кодом выхода 100, то автозапуск извлечет это устройство хранения и после этого вызовет этот второй сценарий. Это необязательно. Обычно используется для отключения жесткого диска с внешним питанием через интеллектуальный адаптер питания."
settingTries="Время (в секундах), в течение которого автозапуск должен искать смонтированный диск. Увеличьте это значение, если вы получаете ошибку \"unable to find mount point\"."
settingWait="Перед запуском сценария определяется дополнительное время ожидания (в секундах) после монтирования. В некоторых случаях для правильного доступа к диску требуется задержка в несколько секунд."
settingBeep="Если установлено значение 'true', то при обнаружении сценария раздается короткий звуковой сигнал. И тройной длинный звуковой сигнал в случае ошибки."
settingLedStatus="Светодиод состояния может быть использован для отображения состояния сценария.<br>0: Светодиод состояния используется этим пакетом.<br>1: 1: Зеленый во время работы, зеленый мигает во время выброса, выключен, если результат 0 или 100, оранжевый мигает при других результатах или неудачном выбросе<br/>2: Зеленый мигает во время работы сценария или выброса, зеленый, если результат 0 или 100, оранжевый мигает при других результатах или неудачном выбросе<br/>3: Зеленый во время работы сценария и во время выброса, выключен при завершении, оранжевый мигает при неудачном выбросе."
settingLedCopy="Светодиод состояния также может использоваться для отображения статуса сценария.<br>0: Светодиод копирования используется этим пакетом.<br>1: Включается во время выполнения или выброса, после этого выключается<br/>2: Мигает во время выполнения или выброса, после этого выключается<br/>3: Включается во время выполнения или выброса, после этого выключается (0/100) или мигает (другие коды)<br/>4: Мигает во время выполнения или выброса, после этого выключается или мигает (другие коды или сбой выброса)<br/>5: Мигает во время выполнения или выброса, после этого выключается (0/100) или включается (другие коды или сбой выброса)."
settingNoDsmMessageReturnCodes="Обычно после завершения работы сценария генерируется сообщение рабочего стола DSM. Сообщение содержит код возврата сценария и оставшееся свободное место на устройстве хранения. Если ваш сценарий завершается с одним из приведенных здесь кодов, то такое сообщение не генерируется. Запись в журнале регистрации пакета все равно генерируется."
ledResetHint="В зависимости от настроек светодиодов, светодиоды на устройстве могут показывать состояние ошибки после завершения сценария. С помощью команды <span style=\"font-family:'Courier New'\" translate='no'>echo 8 4 B> /dev/ttyS1</span>, выполняемой от имени '<span translate='no'>root</span>', можно восстановить нормальное состояние. Вы можете создать запланированное задание в панели управления для пользовательского сценария для пользователя <span translate='no'>root</span> с помощью команды run <span style=\"font-family:'Courier New'\" translate='no'>echo 8 4 B> /dev/ttyS1</span> (8: Status LED green, 4: Power LED on, B: Copy LED off). И запустите его, если необходимо сбросить светодиоды."
settingEjectTimeout="Если в случае кода выхода 100 внешний диск не может быть извлечен (так как он занят), это дает таймаут в секундах до прекращения попыток извлечения с ошибкой."
settingLogMaxLines="Во избежание того, что журналы занимают слишком много места, старшая половина файлов удаляется, если количество строк достигло заданного числа."
settingLogVerbose="Для записи сообщений в файл журнала отладки доступно несколько уровней детализации: 1 ... 8. Чем выше значение, тем больше подробностей."
settingNotifyUsers="Пакет генерирует уведомления для рабочего стола, которые показываются настраиваемому пользователю или группе пользователей. Имя, начинающееся с '@', является именем группы."
settingHeadlineFingerprints="Зарегистрированные в настоящее время контрольные суммы SHA256 (отпечатки пальцев) файлов сценариев:"
runInstallationAgain="Вы можете запустить установку снова, чтобы изменить настройки или удалить контрольные суммы!"
ledCtrlHint="Если светодиодная индикация по-прежнему показывает ошибку, ее можно сбросить здесь:"
btnCopyLedOff="Светодиод копирования ВЫКЛ"
btnStatusLedGreen="Светодиод состояния зеленый"
btnStatusLedOff="Светодиод состояния ВЫКЛ"
btnDelLog="Удалить этот файл журнала"
btnRefresh="Обновить страницу"
btnShowDetailLog="Показать подробный файл журнала отладки"
btnShowSimpleLog="Показать простой журнал"
hrefLog="Журнал действий"
btnShowLicence="Лицензия"
btnShowSettings="Показать настройки"
btnDownload="Скачать ..."
execLogNA="Файл журнала не найден или пуст. Был ли уже подключен накопитель с файлом сценария в корневой папке после запуска этого пакета?"
HASH_DELETION="<b>Предыдущие зарегистрированные хэши теперь удалены.</b>"
copyPriviledge="Вы можете выполнить необходимую команду <input type='text' size='80' value='sudo cp /var/packages/$SYNOPKG_PKGNAME/conf/privilege.root /var/packages/$SYNOPKG_PKGNAME/conf/privilege'> через SSH (или запланированное задание)<strong>сейчас!</strong> После 'OK' вы можете запустить пакет с помощью 'Run'."
scriptNA="Ошибка: Скрипт '$f' не может быть найден!"
scriptNAcase="Подозрительно: Найден файл с разным верхним и нижним регистром!"
setupCorrection="Возможно, вам нужно снова запустить установку, чтобы исправить настройки!"
scriptNexec="Ошибка: Скрипт '$f' не является исполняемым!"
wrongLineBreakWin="Ошибка: Скрипт '$f', который должен быть выполнен, использует неправильный перевод строки CR/LF (Windows). Пожалуйста, используйте редактор (Linux или Windows Notepad  , PSPad, ...), чтобы изменить его на LF (UNIX)!"
wrongCodePage="Ошибка: Скрипт '$f', который должен быть выполнен, использует неправильную кодировку (Windows ISO-8859). Пожалуйста, используйте редактор (Linux или Windows Notepad  , PSPad, ...), чтобы изменить его на UTF-8!"
wrongLineBreakMac="Ошибка: Скрипт '$f', который должен быть выполнен, использует неправильный перевод строки CR (MAC). Пожалуйста, используйте siutable Editor, чтобы изменить его на LF (UNIX)!"
notifyUserError="Учетная запись пользователя '$notyfyUsers' для сообщений рабочего стола не существует! Поэтому неверная запись заменена на группу '@users'. Запустите установку снова, чтобы ввести другое значение!"
notifyGroupError="Группа пользователей '$notyfyUsers' для сообщений рабочего стола не существует! Поэтому неверная запись заменена на '@users'. Запустите установку снова, чтобы ввести другое значение!"
update_available="<span style='color:red'>Обновление ${имя_приложения} доступно на GitHub.</span> Пожалуйста, обновите вашу версию ${local_version} до версии"
txtAlertOnlyAdmin="Доступ разрешен только для членов группы администраторов"
txtLanguageSource="Язык этой страницы был выбран в соответствии с региональными настройками вашего веб-браузера."
preinstDsmVersError="Эта версия пакета может использоваться только в DSM ${osMin} и выше! Более ранние версии пакета могут быть возможны в вашей версии DSM, смотрите <a target='_blank' rel='noopener noreferrer' href='https://github.com/reidemei/synology-autorun#install'>https://github.com/reidemei/synology-autorun#install</a>."

