#!/bin/bash
# This file was generated via DeepL machine translation from en
# Filename: <lng>/lang.txt - coded in utf-8
# Language variables for cgi pages in the user language
# --------------------------------------------------------------
displaynameINFO="自动运行"
descriptionINFO="当外部驱动器（USB/eSATA）连接到磁盘站时，在其上执行脚本。"
LoginRequired="需要登录"
PleaseLogin="在使用本网页之前，请先以管理员身份登录。"
settingsTitle="实际的$app_name设置。"
logTitleExec="行动日志（设备附件、脚本执行和设备弹出）。"
logTitleDetail="活动的调试日志。实际的日志级别是'$LOGLEVEL'。"
settingFingerprint="具有root权限的脚本的执行是一个安全风险，特别是如果它被配置在外部存储器上的位置。可以将执行限制在与先前注册的 SHA256 校验和相匹配的脚本上。<br>0: 没有限制。以前注册的校验和被保留。<br>1: 如果有以前注册的校验和，它们被删除。<br>2: 所有的脚本都是允许的，如果以前没有注册过，它们的校验和也会被注册。<br>3: 只有以前注册过的校验和的脚本才被允许。"
settingSecurityWarning="注意。脚本变量a)（外部USB/eSATA设备上的脚本）与指纹设置0或2的组合可能是一个重要的安全风险。在你的Synology上插入一个特别准备的存储设备可能会破坏你的NAS上的数据!"
settingScript="变体a:脚本位于外部存储设备的根目录中，并被设置为用户 \"root \"的可执行文件。<br>变量b：脚本被赋予了它的完整路径，并且位于NAS上。<br>它获得设备的挂载点（例如/volumeUSB1/usbshare/）作为第一个参数（1美元）和设备分区（例如usb1p1）作为第二个参数（2美元）。它需要对 \"root \"来说是可执行的。它是在一个空的环境下启动的。所以没有设置PATH。你必须为每个命令使用完整的路径（例如：/bin/echo \"...\"）或设置PATH。"
settingScriptAfter="如果脚本以退出代码100退出，那么autorun将弹出该存储设备，然后再调用这第二个脚本。这一点是可选的。典型的用法是通过一个智能电源适配器给一个有外部电源的硬盘断电。"
settingTries="自动运行的时间（以秒为单位），应该在多长时间内搜索一个已安装的驱动器。当你遇到 \"无法找到挂载点 \"的错误时，增加这个值。"
settingWait="在启动脚本之前，检测到安装后有一个额外的等待时间（秒）。在某些情况下，需要有几秒钟的延迟才能正确地访问驱动器。"
settingBeep="如果设置为 \"true\"，当找到一个脚本时就会发出短促的哔声。而在出错的情况下，会发出三倍的长哔声。"
settingLedStatus="状态LED可以用来显示脚本的状态。<br>0：状态LED被这个软件包使用。<br>1：1：脚本运行时绿色闪烁，弹出时绿色闪烁，如果完成了0或100，则关闭，其他结果或弹出失败则橙色闪烁<br/>2：脚本运行或弹出时绿色闪烁，如果完成了0或100，则绿色闪烁，其他结果或弹出失败则橙色闪烁<br/>3：脚本运行和弹出时绿色闪烁，完成后关闭，弹出失败则橙色闪烁。"
settingLedCopy="状态LED也可以用来显示脚本的状态。<br>0：拷贝LED被这个包所使用。<br>1: 运行或弹出时打开，之后关闭<br/>2: 运行或弹出时闪烁，之后关闭<br/>3: 运行或弹出时打开，之后关闭（0/100）或闪烁（其他代码）<br/>4: 运行或弹出时闪烁，之后关闭或闪烁（其他代码或弹出失败）<br/>5: 运行或弹出时闪烁，之后关闭（0/100）或打开（其他代码或弹出失败）"
settingNoDsmMessageReturnCodes="通常情况下，在你的脚本完成后会有一条DSM桌面信息产生。这个信息包含了你的脚本的返回代码和存储设备上的剩余空间。如果你的脚本以这里给出的代码之一退出，那么就不会产生这样的消息。在软件包的日志文件中仍然会产生一个条目。"
ledResetHint="根据LED的设置，在脚本结束后，设备上的LED可能会显示错误状态。用<span style=\"font-family: 'Courier New'\" translate='no'>echo 8 4 B> /dev/ttyS1</span>命令，以'root'身份执行，可以恢复到正常状态。你可以在控制面板中为根用户的自定义脚本创建一个计划任务，使用运行命令<span style=\"font-family: 'Courier New'\" translate='no'>echo 8 4 B> /dev/ttyS1</span>（8：状态LED绿色，4：电源LED开启，B：复制LED关闭）。如果有必要重置LED，就运行这个。"
settingEjectTimeout="如果在退出代码100的情况下，外部驱动器不能被弹出（因为它很忙），这就给出了在终止弹出尝试之前的超时时间，以秒为单位。"
settingLogMaxLines="为了避免日志文件占用过多的空间，如果行数达到给定的数字，则删除文件的前一半。"
settingLogVerbose="有几个细节级别可用于将信息写入调试日志文件。1 ... 8.值越高，细节越多。"
settingNotifyUsers="该软件包生成桌面通知，显示给可配置的用户或用户组。以'@'为首的名称是一个组的名称。"
settingHeadlineFingerprints="目前注册的脚本文件的SHA256校验和（指纹）。"
runInstallationAgain="你可以再次运行安装程序，以改变设置或删除校验码!"
ledCtrlHint="如果LED指示仍然是一个错误，你可以在这里重置。"
btnCopyLedOff="拷贝LED关闭"
btnStatusLedGreen="状态指示灯绿色"
btnStatusLedOff="状态指示灯关闭"
btnDelLog="删除这个日志文件"
btnRefresh="刷新页面"
btnShowDetailLog="显示详细的调试日志文件"
btnShowSimpleLog="显示简单的日志"
hrefLog="行动日志"
btnShowLicence="许可证"
btnShowSettings="显示设置"
btnDownload="下载 ..."
execLogNA="没有找到日志文件或者是空的。在启动该软件包后，根文件夹中是否已经有一个带有脚本文件的存储设备？"
HASH_DELETION="<b>以前注册的哈希值现在都被删除了。</b>"
copyPriviledge="你可以通过SSH（或计划任务）执行所需的命令<input type='text' size='80' value='sudo cp /var/packages/$SYNOPKG_PKGNAME/conf/privilege.root /var/packages/$SYNOPKG_PKGNAME/conf/privilege'><strong>现在！</strong>在'确定'之后，你可以用'运行'启动该软件包。"
scriptNA="错误。无法找到 Skript '$f'!"
scriptNAcase="可疑：发现大/小写不同的文件!"
setupCorrection="可能你需要再次运行安装，以纠正设置!"
scriptNexec="错误。Skript '$f'不可执行!"
wrongLineBreakWin="错误。应该执行的Skript '$f'使用了错误的换行符CR/LF（Windows）。请使用一个可编辑的编辑器（Linux oder Windows Notepad  , PSPad, ...）将其改为LF（UNIX）!"
wrongCodePage="错误。应该执行的 Skript '$f' 使用了错误的编码（Windows ISO-8859）。请使用一个可识别的编辑器（Linux oder Windows Notepad  , PSPad, ...），将其改为UTF-8!"
wrongLineBreakMac="错误。应该执行的 Skript '$f'，使用了错误的换行符（MAC）。请使用一个可编辑的编辑器将其改为LF（UNIX）!"
notifyUserError="桌面信息的用户账户'$notyfyUsers'并不存在!因此，错误的条目被'@users'组取代。再次运行安装程序，输入另一个值!"
notifyGroupError="桌面信息的用户组'$notyfyUsers'并不存在!因此用'@users'替换了错误的条目。再次运行安装程序，输入另一个值!"
update_available="<span style='color:red'>GitHub上有一个${app_name}的更新。</span>请将您的版本${local_version}更新为版本"
txtAlertOnlyAdmin="只允许管理员组的成员访问。"
txtLanguageSource="本页的语言是根据你的网络浏览器区域设置选择的。"
preinstDsmVersError="这个软件包版本只能在DSM ${osMin}及以上版本中使用!在你的DSM版本上可能会有更早的软件包版本，见<a target='_blank' rel='noopener noreferrer' href='https://github.com/reidemei/synology-autorun#install'>https://github.com/reidemei/synology-autorun#install</a>。"

